（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

另外繼續做 task3 twitter組一直update緊！
❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

push

推推推

推

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

rt rt rt

Push

即刻做嘢呀手足！！！

要tag人

Help Hong Kong students

今日都唔幫拖嘅話，唔撚係香港人！！！

可唔可以求佢建議政府武力協助....

出兵啦屌你

推摯

推rtrtrt

Retweet 咗先

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

推 中大學生就死啦

要支援呀

己retweet

大家做嘢喇

推呀
國際戰線

rt+like+reply

出聲有咩用, 一係出兵, 一係買起D奶共議員

出美軍

Up

甴近平

最直接方法
炸左條橋!!

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

推呀

今晚係六四2.0

唔出兵都派醫療船。。

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

大大力推

甴近平

警甴

盡快做嘢大家

冇人有美藉

Re左，唔想有港版64

唔敢出啲快啲幫手推
利申我唔敢出

Retweet and share all anyone !

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

reply update 香港情況 快！

Push post

已經係

幫手推

retweet 同呼籲領事介入阿

做野啦

人權法立即排上第一通過屌你老母

連登仔唔止幾千個會員下嘛

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

Pish

推~!

只有美國可以救到我哋

屌 和理非快撚啲開Twitter

呢個真
只要美國肯郁手,其他國家先會肯郁

民主法案請加速通過

pish

save hong kong please

叫美領出口已經好大幫忙.

help plz

help please

help pushing

和理非睇到呢個POST 就幫手retweet 啦

英文好少少 溝通幾句既 就講多兩句解釋下啦
呢個已經係接近0成本可以幫到手既野
禁幾個制 打幾句說話

傳
傳
心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴

Help spread please!!!!

rted push

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

得7000 retweets, 人呢?
連登仔呢?

記得 #SOSHK

推推

順便幫我spread依度去其他po

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

Tui

rt rt

推呢個

警甴係咪唔比白車入？
係就tw

未fc 唔好tw

比起平時算好好啦...

retweet now!!!

自己香港自己救。美國佬唔會幫我地

retweet

推呀～

繼續推！

幫幫手

推！點都推！

講到condemn all sides已經係直接抽擊popo

要幫幫手retweet

全部RETWEET/LIKE ---> FOLLOW 手足

twitter手足、外語勁嘅

聯絡所有外國YouTuber、實況主等等話有班大學生面臨人道危機，請佢地幫手播今日啲片宜揚出去、救人有冇用
一齊煲大佢，狗一定反口

唔洗外語勁架, 識少少外語都可以求助架喇

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

推爆

Retweeted!!!!!!

手足，中大事件有冇專用hashtag
推上世界熱門，推爆佢

推國際戰線

tui

#SOSHK
#CUHK
#HongKongPoliceTerrorists

SolomonYue
University students are writing their last will. We are witnessing Tiananmen Square Massacre 2.0 now!

done

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

Thank you Senator Hawley

McConnell：拖

rt 左

Retweet

大家隨左retweet , 都可以reply

即刻做嘢呀手足！！！救中大手足呀！

蕭生都講到喊

同埋幫我Spread
一人幫我R身邊無出去的十個人用twitter
已經係好多好多人

幫手retweet 阿
一定要提升到國際層次.

又話唔可以8964 2.0發生，依家派隻醫療船黎都好呀

Pushhhh

推上國際

香港咁多人, 一齊幫下手retweet已經幫到少少忙了

冇能力去前線嘅做好Twitter please
別叫手足血淚白流

收撚皮啦美國佬 咁多嗲但乜柒都未做
香港人就快比中共殺撚曬喇

幫手retweet阿

霍利將會見參議院多數黨領袖. 商討盡快通過人權法

霍利幾乎係最積極那個

快啲出手

派兵未
啲狗已經癡撚哂線
又殺又姦
已經去到人道問題
點解仲唔嚟

求救呀

Pish!

幫推！

民主法案
就係因為未過到班狗先愈來愈癲

去留言啦

中大情況又升溫中

sorry for 英文唔好

盟軍訓醒我帶路

help hk student pls. chinese university student is fighting on the war again.

快d黎啦美國隊長 等緊你

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！